Gotta stay high all the time

To forget I'm missing youuuuu

Spend my days locked in the haze trying to forget you but fall back down

To keep u off my mind

Hydrazone

?